【統計】你部電腦砌左幾多錢

$2000 - $4000
$4000 - $6000
$6000 - $8000
$8000 - $10000
$10000 - $12000
$12000 - $15000
$15000up

最好講下SPEC. 幾時砌
參考返當年物價

用石頭砌？

石🪨頭

用開石頭換

用石頭砌唔洗錢

唔用電腦㗎 用石頭咋

1萬4個石頭

20000 3年頂級
食炒bt 嗰陣最貴嘅1080ti...

之後買大堆steam 遊戲

最後用來只開pdf

石頭

大約5000舊石頭

石頭人都識用電腦?

入返召喚峽谷做返好你嘅墨菲特啦屌

0$
石頭

本身1萬粒asrock，97k，1070ti
但愈加愈金，最近加到1萬5千粒asrock
貴在m.2，hdd同ssd

屌你老母

有冇用kingston

30000UP

Silverstone機箱

Mo

1060 6gb cpu intel7600
8gb ram
唔打機依家1500-2000蚊都順到癲

用石頭

1萬舊石頭
i9-10900k
冇gpu
行linux

幾萬石

主要零件分別採用銅礦石和含矽嘅砂石加工而成，當然過程會混入少量稀有礦石和其他物質。

不淨係零件嘅主要部分都用幾萬粒唔同嘅石加工而成。

24000(keep住換新野）

M2 x2
SSD x 4
2080ti
32g ram
I7-9700
Coolermaster一體式水冷

用咗2年半
2020年尾既大作要開中階先順
打機CPU溫度由起初35度，而家40-50幾

本來預今年21年換機
ram+ssd用番, budget 3皮上水冷